其實唔識講廣東話，係咪唔應該獲發香港身份證？

唔好同我講識英文就得

agger